IOCP 메시지 꺼내고 넣기 관련 개선
세션관련 자료구조 개선점 찾기

메모리 풀 구현(오픈소스를 사용하던 직접구현하던 수정)

서버 패킷 프로세스 구조 개선


세션매니저자료구조 배열로할건지고민
	배열장점: 인덱스만 알면 빠르게 검색가능
	배열단점: 순차검색이 필요할수 있다. 

서버와달리 클라이언트는 obj가 많이 필요없다. 
어차피 화면에 나올 수 있는 obj는 정해저 있다.
그래서 해당 자료구조를 다르게 해야한다. 
굳이 클라이언트를 방대하게 키울 필요가없다. 
그럼 map구조로 바꾸면 될듯 


NPC 이동시킬 때 
한 칸 한 칸 이동시키는게 맞나? 
-> send 너무 많아짐 

시작점 도착점, 걸리는 시간 주고
클라에서 보간이동 시키자.

그럼 서버에서 NPC 이동중인 중간지점에서 좌표값은 어떻게 얻지? 
등속이동이니깐 쉽게 구할 수 있다. 아니면 초당 계산해도되고 
